有無人用緊htv機頂盒

個綠燈版盒成2千幾，又話永遠久有得睇，用左2年半，睇波既湯姆看足球無得睇話要比600蚊睇500日，有無人用緊？